香港人應否慶祝中國農曆新年？

No

中国人應否慶祝印度佛誕、西方勞動節、西方復活節、西方聖誕節？

中華人民共和國/
中華民國？

日本越南韓國都係中國人